[特首選戰] 假如林鄭當選，香港玩L完

特首選戰提名係2月14日開始，有傳受中聯辦加持嘅林鄭月娥已取得300選委票，比品客只拎得17票多出二百幾票，林鄭形勢絕對大好﹗不過，自林鄭宣佈參選後就關公百出，由選舉口號、拍片到老公給自己的情書，鑊鑊新鮮鑊鑊金，民望被品客遠遠拋離。只可惜係，特首選舉只係1200人小圈子選舉，我同你都冇份投票。

當大家以為品客可與林鄭一戰時，係我剪片個陣，見到知名網絡燈神燒山話自己一定支持品客叔叔果陣，睇嚟大家準備要為香港報喪鳥。

燒山條片名係厄大家
佢內容講支持品客

外省大媽贏梗

我地都冇得簡架啦

如果聽日有一百萬人上街, 反對林鄭做特首

你認為林鄭仲可唔可以順利當選??

葉劉呢咁

唔到我地話事，除非大家整返個有幾十萬人架「反林鄭」遊行！

1萬人都偷笑，100萬

邊個做。香港都係玩撚完

唔好理咁多，繼續追擊薯片啦

一百萬人？？？

連登仔唔係要 more evil 玩焦土咩？

佢太多利益要還
鄉紳, 中共

長毛

到時黑狗凖備好用橡膠子彈射市民了

可以， 因為呢一百萬人都冇得投票
你以為上面會聽民意嗎， 啱啱相反， 你越想要佢越唔比你

食提子中

對於一個平凡香港後生，除左突然有一百幾廿萬香港人黎推翻港共再趕走班支那殖民，再引美帝接管，否則香港都係死

薯片追擊手

幾時先明點解希特拉都救唔到香港

邊個做都玩完架啦

無意引戰，但薯片9年做過d 咩
能力黎講我覺得林病同佢無得比